Gardiner verzamelde toen haar nicht op de desertie van Wickham, en complimenteerde haar met het zo goed te dragen.
"Maar mijn lieve Elizabeth," voegde ze eraan toe, "wat voor soort meisje is Miss King?
Ik zou sorry moeten zijn om onze vriend huurling te denken. "
"Bidt, mijn lieve tante, wat is het verschil in huwelijksaangelegenheden, tussen de huurling en het voorzichtige motief?
Waar eindigt discretie, en hebzucht beginnen?
